## Schéma

- Titre : Fich sup Primo prescription de chimiothérapie orale
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM` => table [T_MCOaa_nnE](/tables/T_MCOaa_nnE) [ `ETA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI%20MCO/T_MCOaa_nnSUP_PPCO.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`NBR_CONS_AUT_PS`|nombre entier|·   Dont Nombre de consultations avec participation d&#x27;un autre professionnel de santé||
`NBR_CONS_120_SUP`|nombre entier|Nombre de consultations d&#x27;une durée supérieure à 120 minutes||
`NBR_CONS_030_060`|nombre entier|Nombre de consultations d&#x27;une durée comprise entre 30 et 60 minutes||
`NBR_CONS_AUT_PRO`|nombre entier|·   Dont Nombre de consultations avec participation d&#x27;un autre professionnel (hors professionnel de santé)||
`NBR_CONS_PLURI_PRO`|nombre entier|Nombre total de consultations avec participation d&#x27;un autre intervenant||
`NBR_CONS_PPCO_SC`|nombre entier|·   Dont nb de consultations ayant également donné lieu à une prescription de chimiothérapie sous-cutanée||
`NBR_CONS_060_120`|nombre entier|Nombre de consultations d&#x27;une durée comprise entre 60 et 120 minutes||
`NBR_PAT_PPCO_1ER_TRAIT`|nombre entier|·   Le nombre de patients pour lesquels il s’agit d’un premier traitement de chimiothérapie orale||
`FIC_TYP`|chaîne de caractères|Type de fichier||
`NBR_CONS_ASS_SOC`|nombre entier|·   Dont Nombre de consultations avec participation d&#x27;une assistante sociale||
`NBR_CONS_AUT_MED`|nombre entier|·   Dont Nombre de consultations avec participation d&#x27;un autre médecin||
`NBR_PAT_PPCO_SUP_5AN`|nombre entier|·   Le nombre de patient suivis pour un traitement du cancer depuis plus de 5 ans||
`NBR_CONS_INFIRM`|nombre entier|·   Dont Nombre de consultations avec participation d&#x27;un infirmier||
`NBR_PAT_PPCO`|nombre entier|Nombre total de patients ayant eu une consultation médicale de primo-prescription de traitement de chimiothérapie par voie orale pendant l’année||
`NBR_CONS_PPCO`|nombre entier|Nombre total de consultations médicales pour primo-prescription de traitement de chimiothérapie par voie orale pendant l’année||
`NBR_CONS_PPCO_IV`|nombre entier|·   Dont nb de consultations ayant également donné lieu à une prescription de chimiothérapie par voie IV||
`NBR_PAT_PPCO_INF_1AN`|nombre entier|·   Le nombre de patients vus pour la première fois cette année||
`NBR_TOT_PAT`|nombre entier|File active de patients ayant un traitement du cancer par chimiothérapie orale||
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|Numéro FINESS ePMSI||
`NBR_PAT_PPCO_SUP_1AN`|nombre entier|·   Le nombre de patients suivis pour un traitement du cancer depuis plus d’un an||
`NBR_CONS_PHARMA`|nombre entier|·   Dont Nombre de consultations avec participation d&#x27;un pharmacien||
`NBR_CONS_000_030`|nombre entier|Nombre de consultations d&#x27;une durée inférieure à 30 minutes||
`ANN_MOI`|année et mois|Année+Mois||

